大家鬧得就好鬧，遲啲叻哥死咗就冇得鬧

把握時間